屎浩克04呢隊波真係好撚神奇.........

全部青訓免費走
無啦啦逼佢隊長去祖記

我記得依隊波個總價值好高, 有世界頭20

屎浩克個球場好似全歐洲最先進

隊波頹下頹下咁又keep到德甲中上
近年又入到歐聯
無被人炒仲要贏到
又係拜仁多仔度拎到啲國內盃

個近年都好耐啦
呢幾季完全keep 唔到成績

好似簽左個妖人embolo
踢成點?

大傷 抖左好耐下

果時紐亞仲未走

魯爾都好似仲係到

佢個青訓11人陣應該幾勁

好似仲有保定

得draxler同sane賣到錢

唔係保定
但有魯爾、Hunter、法芬同紐亞

獵人都走埋

賀維迪斯完全係半賣半送

馬迪普 高拉辛拿 賀治比 仲有遲下既哥利茲卡

下年再走埋哥利斯卡同美亞
仲有咩新星會再free

我記得有王子保定同埋加拿大個法芬

好似仲有aogo去史特加都free

一係費希文，一係基拿
季季打起件再賣

法芬係秘魯人

sorry兩支國旗太似
我記錯了

04管理層真係on99
早幾年都仲叫中上游
越搞越閪，教練就亂炒

就係起球場搞到負債
還到而家仲有1.5億
所以年年賣人填數

德國修咸頓

但係個場真係幾靚
去過一次覺得好正

仲有搞埋電競添

nabil bentalab

奧燒都係04既人

次次睇app見到04個名都係見到佢輸波
但實際又唔係 好撚奇怪

新星free走晒賣鳩毛

定拜仁有資助下佢地

下半季哥列斯卡又話free黎我敗

Meyer應該都賣到D錢
不過賣埋就真係冇

青訓好勁
據講係新教練新作風，走咗好多人，例如個大隻佬

04有俄佬水喉射住，唔會無錢買人
有人話過普京鍾意04，不過唔知係真定假

侯韋迪斯係咪得罪左教練或者管理層
季初無啦啦冇得做隊長
家陣仲要賣走埋

定係調返轉
佢想走先冇得做隊長

班新仔開始升起就賣哂 連隊長都千3萬賣比人 間球會你咪好唔掂

韋斯達文

漢堡霉佢咁多都唔使降班
舜文隊真係未撚驚過

佢d 青訓幾勁

點解04唔係球員約滿前賣俾人，而家大部份都係free俾人，良心球會？

嘩好耐都冇聽過呢個名 細細個玩winning 有買過佢 幾好用 但唔明點解冇大會買

J吧 買埋馬c就完成

漢堡

內田篤人

德甲而家好興玩少帥
04新個件又係得30左右
想學賀記?

ching搞錯 Bayer 04 Leverkusen

佢出道打左閘都唔錯，後來唔知點解改打中堅，唔太穩陣

德國啲體育媒體成日抽佢水

Holtby